一直以來 c朗都緊追住美斯既背影

從不例外

連今次出局都係

上届世杯